（集思廣益）如果成功屌佢Cold call老母

即使裝哂whoscall, 芝麻來電都好, 平均2日接到1個廣告電話, 真係好撚嬲。
最撚嬲係一聽唔係人聲，係調返轉我打出去果d聲，連佢老母都屌唔到就cut埋線。

呢ｄ真係嬲到hihi，你打黎係sale我架麻，你唔比我屌你老母，你打黎cut我線，嬲到極點。

特登打返比佢，諗住屌佢老母，但又冇人聽，大家有咩方法，可以屌班仆街老母，諗過調返轉，自動來電１００次打返比佢，但冇人聽都係搵自己笨。

其實佢地打黎又唔講野 咁打黎做乜 玩電話？

一係有電腦test緊你呢個電話有冇人用緊

一係就呢個

第 3 位 – 播音樂等返轉頭

一接通左唔係人聲，而係一段音樂或接駁中的聲音，基本上係因為佢個電腦不停亂打電話，一駁通就彈比 sales 講，有時 Sales 爆左線，你反為要等番果邊的人聽你電話。喂你 coldcall 打黎仲要我等你電話，你有無病呀 ?